新人一問，有咩apps/網有一set的即時報價？

即是二十隻或以上的即時報價
有d係遲15鐵鐘既

即是二十隻或以上的即時報價
有d係遲15分鐘既

去tradingview subscribe 港共交所就可以

搭單問埋有咩APPS 容易操作同開AC

牛牛

唔明，即係點

訂閱SEHK 18 usd 一個月

又或者你用tradingview 可支持的Broker 有港股買賣都可以免卻訂閲費用而得到即時串流, 例如Saxo

我都想知 留名

saxo好唔好用

我冇SAXO
因為佢係CFD broker
但係如果為咗即時報價
開戶入錢唔trade 都ok
咁tradingview 就可以唔使訂閱data
我有CGQ Data
所以我tradingview login 左我間broker 就可以即時串流到CME data
主要睇期貨
Trade 既話用其他券商

共交所規定隻隻app都有即時報價

好似隻隻都要俾錢

aa咪20隻即時報價囉

巴打勁，小弟投資新手

牛牛 免費 即時

即係aastock?